消息：新增逾 20 宗確診

又回升，要封尖了

成班死gay佬一開gym就舉住鐵打車輪

有冇相或者片睇

你點知一定係基佬打車輪？

蕭生好嘢支持蕭生

一路震波一路打飛機， 更衣室成地精

第5波coming

真係cum先好講